睇cctvb 以為中國從來冇死過人

日日都係美國撞車

中國有死過人咩，澳門打風都無死人啦